# WebProduct
WebProduct - проект, состоящий из парсера сайтов продуктовых магазинов и веб интерфейса к полученным данным.

## Файловая иерархия
- parser - парсер, написанный на Python
- web - веб интерфейс, написанный на Go и Vue
    - frontend - код фронтенда
    - cmd/food-service - код сервера
    - restapi.yaml - описание RestAPI в Swagger формате
    - internal - папка для приватного кода проекта
        - controllers - контроллеры
        - interfaces - интерфейсы
        - producttype - код репозитория для типов продуктов
        - shop - код репозитория для магазинов
        - snapshot - код репозитория для снимков
        - types - объявления осоновных типов проекта
        - volumeproduct - код репозитория для весовых продуктов 
        - weightproduct - код репозитория для объёмных продуктов
- deploy - файлы для контейниаризации приложения
- docker-compose-dev.yaml - файл конфигурации для запуска на компьютере разработчика
- docker-compose-prod.yaml - файл конфигурации для запуска на сервере
